地鐵不減扣車資？

銅鑼灣出站個陣冇扣錢 有冇人知咩事

佢出咗廣播話唔收錢

反了

連港鐵都助攻了

等你地貪小便宜用八達通
然後方便差佬拉人

慢慢拉囉 150萬人

排隊買飛塞得仲勁